大家要知道罷睇比罷買更有效令電視台收皮

電視台同廣告商傾一定係show自己啲收視率同市場覆蓋率俾人睇 有啲大品牌根本大把錢 佢見人地個stat靚咪自然繼續落廣告
大把連登仔講罷買就係威係勢 返到屋企咪又係開啲愛回家出嚟追 唔好俾我睇死遲啲港姐又推po推到1001
我支持罷買嘅 但記住亞視死係因為無人睇 無人睇先無廣告落 大家唔好掉轉嚟做先得㗎

仲記得當初巴打們出力令到收視跌到20點左右 依家大家又無咗回事

我就真係至少6,7年無再開tvc嚟睇

裝now 轉咗去HDMI 根本唔會轉返去電視台

我就轉睇youtube 寧願睇垃圾youtuber

你以為真係咁多人開post?
人地打份工咋

依家個logic就好似大陸人話罷買寶礦力咁 根本我地就未必係主要消費者 啲廣告商未驚電視台更加唔會驚

啱啱走去睇 開到300喇 你同我講入面全部打份工？

屋企廢老好難唔睇

除非你裝cable/ now

斷其米路自然冇錢搞節目

廢老係下一步 依家係好多人根本連自己都做唔到

我無睇tvb 啦
我都係睇youtube
一係香港開電視 viutv
不過好少 而家都係睇netflix 個類多
長期都hdmi 台 好少轉過去了

觀眾要罷睇嘅一早罷咗，係時候行多步，說服埋廣告商罷落廣告。

利串：支持罷睇兼罷買。

我無睇。不過 屋企人就 算唔睇都會開住tvb 聽聲

y not do both at the same time?

sorry 可能我講得唔好 我十分贊成罷買
只不過希望有啲未完全脫離嘅巴絲打可以再行多步